覺唔覺當年慕容公子吊打台仔真係好型

捍衛香港人尊嚴💪💪

無fans

好7

我係你fan會理你

膚淺講句點解佢咁令仔都要用學識才智黎搵食

繼李麗珍之後第二個為港爭光的人

你好能老 咩事

唔明點解得咁少subscribe